OFFICE HOURS & FACILITIES FAQ
TechHub Lagos Office

═══════════════════════════════════════════════════════════════

OFFICE OPERATING HOURS

Regular Hours:
- Monday to Friday: 8:00 AM – 6:00 PM
- Saturday: 9:00 AM – 2:00 PM (Admin and IT Support only)
- Sunday: Closed

Department-Specific Hours:
- IT Support: Monday to Friday, 9:00 AM – 5:00 PM
- Human Resources: Monday to Friday, 8:00 AM – 4:00 PM
- Reception: Monday to Saturday (aligned with building hours)
- Cafeteria: Monday to Friday, 7:00 AM – 4:00 PM

Public Holidays:
- Office closed on all Nigerian federal public holidays
- Half-day (closing at 1:00 PM) on the eve of major holidays
- Holiday calendar published quarterly on the company intranet

═══════════════════════════════════════════════════════════════

FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

Q: Where is the cafeteria located?
A: The cafeteria is on the ground floor, east wing. It is open from 7:00 AM to 4:00 PM on weekdays, with breakfast served until 10:00 AM and lunch from 12:00 PM to 2:00 PM.

Q: Is there WiFi for guests?
A: Yes. The guest network name is "TechHub_Guest". The password is available at the reception desk, and guest WiFi does not provide access to internal systems.

Q: Can visitors print documents?
A: Staff printers are available on each floor for employees only. Visitors may print at the reception desk for ₦50 per black-and-white page and ₦100 per colour page.

Q: Where are the restrooms located?
A: Restrooms are located at both ends of each floor (north and south wings). Accessible restrooms are available on floors 1, 3, and 5.

Q: Is there a prayer room?
A: Yes. The prayer room is on the 2nd floor, room 201. It is open 24/7 for staff and visitors. Users are expected to keep the space clean and quiet.

Q: Where do I dispose of waste?
A: Recycling bins (blue) for paper and plastic, and general waste bins (black) are placed near the elevators and kitchenettes on each floor.

Q: How do I book a conference room?
A: Conference rooms can be booked via the internal booking portal at rooms.company.com or by contacting reception. Rooms should be booked at least 24 hours in advance. Available rooms (CR1–CR6) can host between 6 and 20 people.

Q: Is there parking for staff?
A: Yes. Staff parking is in Lot A (basement levels B1 and B2). Access requires a valid staff RFID card, and parking is free for staff.

Q: Is there parking for visitors?
A: Visitor parking is in Lot B on the ground floor. Parking is free for the first 2 hours and then charged at ₦500 per additional hour. Disabled parking is available near the main entrance.

Q: What should I do if I lose my access card?
A: Report immediately to Security or HR. A temporary card can be issued while a replacement is processed. A replacement fee of ₦2,000 applies.

Q: Are there gym or fitness facilities on site?
A: Yes. The gym is on the ground floor, west wing, and is open Monday to Friday from 6:00 AM to 8:00 PM. Access is free for staff; visitors are not allowed to use the gym.

Q: Can I order food delivery to the office?
A: Yes. Delivery riders must check in at reception. You will be called to collect your order from the lobby. Deliveries are accepted between 10:00 AM and 5:00 PM.

Q: What is the dress code?
A: The dress code is smart casual from Monday to Thursday. Casual wear is allowed on Fridays, but items like flip-flops and gym wear are not permitted. Client-facing staff should dress in business professional attire on meeting days.

Q: Are pets allowed in the office?
A: No. Pets are not allowed in the building. Only registered service animals are permitted with prior HR approval.

Q: How do I report a facilities issue (e.g., AC, lighting, leaks)?
A: For non-urgent issues, email facilities@techhub.com.ng or submit a ticket via the intranet portal. For urgent issues such as water leaks or electrical hazards, contact Security at extension 999.

═══════════════════════════════════════════════════════════════

END OF DOCUMENT
